細數台北 西門町好去處

小弟第一次同女朋友去台灣
咁啱係同女朋友拍拖一週年
有乜好地方值得推介同可以陪女朋友濕平掃貨既好去處？

台北Shopping.....如果你條女唔係真係文青, 你準備定個頭比佢掃多過掃貨..

都唔一定既

夜市好多衫賣

一般如果係藥妝就waston 、康是美已經周街係，可以search埋小三美日去睇，會多d特別嘅產品

買衫黎計其實好參半嫁啲質素，要尋寶咁睇衫，比較岩後生就會係松山五分鋪同埋師大夜市(但就同葵廣差唔多)，西門町有間queenshop，台灣黎計都少有名氣

巴打玩得開心啲

另外推薦去九份茗茶同烏來 但就無購物成份

忠孝復興站啲細街 (東區)先好行

西門太MK....
要行既 萬年1~4樓囉

多謝解答

藥妝更係光南大批發抵屌啦

另外，男女買衫都岩嫁有間，叫california，上網search Caco ，男裝都幾抵屌，好多tee / 嬲款係有男女size做情侶裝，可以一戰，推薦去饒河夜市個邊行

Cheap 到
買過支髮尾油，同查花生油冇分別

東區d衫我覺得好貴

屌你老母
你無料到,
上黎問料我覺得都可以接受

但你就講到有好撚有料咁學人"細數"
點撚知入到黎乜柒料都無
仲反而求人比料你
食屎啦

台灣人都覺得西門町out,你仲去
多數都係去東區
印象中五分埔好似執咗好多間鋪

五分埔
好似花園街

西門町真係麻麻地
但香港人真係好鍾意住呢個站
可以去下西門紅樓嘅
不過搵食就方便同多選擇啲
但行街買嘢都係去翻東區會易入手啲

好似一個中間點
有乜野肚餓呀攰呀就回塘返西門町

雖然(以前嘅)旺角咁，不過真是勝在乜都有咁啦。

有排行